{"translation-revision-date":"2021-12-16 13:21:56+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Add to Favorites":["Adicionar aos favoritos"],"Remove from Favorites":["Remover dos favoritos"],"Connect & Activate":["Conectar e ativar"],"Delete %d items":["Excluir %d itens"],"Reload Now":["Recarregar agora"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Voc\u00ea fez altera\u00e7\u00f5es na lista de pontos de quebra ativos. Para que essas altera\u00e7\u00f5es entrem em vigor, voc\u00ea precisa recarregar o Editor do Elementor."],"Reload Elementor Editor":["Recarregar editor do Elementor"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["Selecione uma cor de qualquer imagem, ou de um elemento cuja cor voc\u00ea tenha definido manualmente."],"Selected!":["Selecionado!"],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Parece que seu kit foi exclu\u00eddo. Crie um novo ou tente restaur\u00e1-lo da lixeira."],"Your site doesn't have a default kit":["Seu site n\u00e3o tem um kit padr\u00e3o"],"Imported":["Importado"],"Recreate Kit":["Recriar Kit"],"Color Sampler":["Amostras de cor"],"The value inserted isn't in the breakpoint boundaries":["O valor inserido n\u00e3o est\u00e1 nos limites do ponto de quebra"],"Please try again.":["Tente novamente."],"color":["cor"],"font":["fonte"],"Delete Global %s":["Excluir a %s global"],"Font":["Fonte"],"Would you like to exit?":["Voc\u00ea gostaria de sair?"],"Item #%s":["Item #%s"],"Invalid Global Color":["Cor global inv\u00e1lida"],"Cannot load editor":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel carregar o editor"],"Would you like to save the changes you've made?":["Voc\u00ea gostaria de salvar as mudan\u00e7as que voc\u00ea fez?"],"Save Changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es"],"Item":["Item"],"Landing Pages":["P\u00e1ginas de Aterrissagem"],"Global Colors":["Cores globais"],"Navigate From Page":["Navegar da p\u00e1gina"],"User Preferences":["Prefer\u00eancias do usu\u00e1rio"],"Site Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do site"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Tem certeza de que deseja criar uma nova configura\u00e7\u00e3o global de fonte?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Observe que a mesma cor exata j\u00e1 existe em sua lista de cores globais. Tem certeza que deseja cri\u00e1-la?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Tem certeza de que deseja criar uma nova cor global?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["As fontes globais ajudam voc\u00ea a trabalhar de maneira mais inteligente. Salve uma tipografia e use-a em qualquer lugar do site. Acesse e edite suas fontes globais clicando no bot\u00e3o Gerenciar."],"Create New Global Font":["Criar uma nova fonte global"],"Manage Global Fonts":["Gerenciar fontes globais"],"New Typography Setting":["Nova configura\u00e7\u00e3o de tipografia"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["As cores globais ajudam voc\u00ea a trabalhar de forma mais inteligente. Salve uma cor e use-a em qualquer lugar do site. Acesse e edite suas cores globais clicando no bot\u00e3o Gerenciar."],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Voc\u00ea est\u00e1 prestes a excluir uma %s global. Observe que, se ela estiver sendo usada em qualquer lugar do seu site, herdar\u00e1 uma %s padr\u00e3o."],"Create New Global Color":["Criar uma nova cor global"],"Manage Global Colors":["Gerenciar cores globais"],"New Global Color":["Nova cor global"],"Your changes have been updated.":["Suas altera\u00e7\u00f5es foram atualizadas."],"Additional Settings":["Configura\u00e7\u00f5es adicionais"],"Design System":["Sistema de design"],"System %s can't be deleted":["%s do sistema n\u00e3o pode ser exclu\u00edda"],"New Item":["Novo item"],"Add Style":["Adicionar estilo"],"Add Color":["Adicionar cor"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Permitir envio de arquivos sem filtrar"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Crie sites mais din\u00e2micos e personalizados, preenchendo dados de v\u00e1rias fontes com dezenas de tags din\u00e2micas para escolher."],"Dynamic Content":["Conte\u00fado Din\u00e2mico"],"See it in Action":["Veja em a\u00e7\u00e3o"],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["Use o widget %s e dezenas de outros recursos profissionais para estender sua caixa de ferramentas e criar sites mais r\u00e1pidos e melhores."],"%s Widget":["Widget %s"],"Theme Style":["Estilo do Tema"],"Back":["Voltar"],"Settings Reset":["Redefinir Configura\u00e7\u00f5es"],"Enabled":["Ativado"],"Pasted":["Colado"],"More":["Mais"],"Get Started":["Come\u00e7ar"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Acesse esse modelo e nossa biblioteca inteira criando uma conta gr\u00e1tis de uso pessoal"],"Connect to Template Library":["Conectar a Biblioteca do Modelo"],"Connected successfully":["Conectado com Sucesso"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Torne-se um usu\u00e1rio Pro para envios ilimitados de pastas de fontes de \u00edcones para o seu site."],"Upload":["Enviar"],"My Libraries":["Minhas bibliotecas"],"Icon Library":["Biblioteca de \u00edcone"],"Click here for preview debug":["Clique aqui para pr\u00e9-visualizar a depura\u00e7\u00e3o"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["O Elementor v2.6 inclui uma atualiza\u00e7\u00e3o do Font Awesome 4 para 5. Para continuar usando os \u00edcones, certifique-se de clicar em \"Atualizar\"."],"Elementor's New Icon Library":["Biblioteca de novos \u00edcones do Elementor"],"Before you enable unfiltered files upload, note that this kind of files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Antes de ativar o envio de arquivos sem filtro, observe que os alguns arquivo podem apresentar riscos de seguran\u00e7a. O Elementor executa um processo para remover poss\u00edveis c\u00f3digos maliciosos, mas ainda h\u00e1 riscos envolvidos ao usar esses arquivos."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 apresenta grandes mudan\u00e7as para o layout usando o CSS Flexbox. Suas p\u00e1ginas existentes podem ter sido afetadas, reveja sua p\u00e1gina antes de publicar."],"Note: Flexbox Changes":["Nota: Mudan\u00e7as do Flexbox"],"Custom Positioning":["Posicionamento personalizado"],"Theme Builder":["Construtor de tema"],"Keyboard Shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Finder":["Explorador"],"Create":["Criar"],"Inner Section":["Se\u00e7\u00e3o interna"],"Navigator":["Navegador"],"Style Reset":["Estilo redefinido"],"Style Pasted":["Estilo colado"],"Got It":["Entendi"],"Copy All Content":["Copiar todo conte\u00fado"],"Save as a Global":["Salvar como global"],"Reset Style":["Redefinir estilo"],"Copy":["Copiar"],"Delete %s":["Excluir %s"],"Category":["Categoria"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Blocks":["Blocos"],"Unknown Error":["Erro desconhecido"],"Connection Lost":["Conex\u00e3o perdida"],"Server Error":["Erro do servidor"],"View All Revisions":["Ver todas as revis\u00f5es"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Isto \u00e9 um rascunho. Revise e se estiver tudo certo, clique em Atualizar."],"Submit":["Enviar"],"Update":["Atualizar"],"Proceed Anyway":["Continuar mesmo assim"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Seu navegador n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com todos recursos de edi\u00e7\u00e3o do Elementor. Recomendamos que voc\u00ea utilize outro navegador, como o Chrome ou Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Seu navegador n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel"],"No Results Found":["Nenhum resultado encontrado"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Verifique a grafia de sua pesquisa ou tente palavras diferentes."],"No Favorite Templates":["Sem modelos favoritos"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Voc\u00ea pode marcar qualquer modelo pronto como favorito."],"Import Document Settings":["Importar configura\u00e7\u00f5es do documento"],"Duplicate":["Duplicar"],"Save as Template":["Salvar como modelo"],"Publish":["Publicar"],"Exit To Dashboard":["Sair para o painel"],"Type Here":["Digite aqui"],"Revisions":["Revis\u00f5es"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Editing Started":["Edi\u00e7\u00e3o iniciada"],"Moved":["Movido"],"Edited":["Editado"],"Added":["Adicionado"],"History":["Hist\u00f3rico"],"Add %s":["Adicionar %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Aten\u00e7\u00e3o! A Importa\u00e7\u00e3o pode substituir as configura\u00e7\u00f5es anteriores."],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Deseja importar tamb\u00e9m as configura\u00e7\u00f5es de documento do modelo?"],"Edit %s":["Editar %s"],"Duplicate %s":["Duplicar %s"],"Enable":["Ativar"],"Paste Style":["Colar estilo"],"Disabled":["Desativado"],"Back to Editor":["Voltar ao editor"],"Go Pro":["Seja Pro"],"Global":["Global"],"Descending order":["Ordem decrescente"],"Ascending order":["Ordem crescente"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Aten\u00e7\u00e3o: Voc\u00ea est\u00e1 EXCLUINDO TODO O CONTE\u00daDO dessa p\u00e1gina. Voc\u00ea tem certeza de que quer fazer isso?"],"Delete All Content":["Excluir todo o conte\u00fado"],"Color Picker":["Escolher cor"],"Are you sure you want to delete this template?":["Voc\u00ea tem certeza de que quer excluir este modelo?"],"Delete Template":["Excluir modelo"],"Page":["P\u00e1gina"],"Save Your %s to Library":["Salvar seu %s para a biblioteca"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Ocorreu o seguinte erro ao processar a solicita\u00e7\u00e3o:"],"An error occurred":["Ocorreu um erro"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Os seus modelos devem ficar aqui. Crie, salve e reutilize-o."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Ainda n\u00e3o salvou nenhum modelo?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Seus designs estar\u00e3o dispon\u00edveis para exporta\u00e7\u00e3o e reutiliza\u00e7\u00e3o em qualquer p\u00e1gina ou site"],"Insert":["Inserir"],"My Templates":["Meus modelos"],"Library":["Biblioteca"],"Close":["Fechar"],"Learn More":["Saiba mais"],"Global Fonts":["Fontes globais"],"Paste":["Colar"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Voc\u00ea precisa executar o m\u00e9todo the_content() neste modelo para permitir que o Elementor seja executado nesta p\u00e1gina."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Desculpe, a \u00e1rea de conte\u00fado n\u00e3o foi encontrada na sua p\u00e1gina."],"Insert Media":["Inserir m\u00eddia"],"%s Images Selected":["%s imagens selecionadas"],"No Images Selected":["Nenhuma imagem selecionada"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Tem certeza que deseja refazer esta galeria?"],"Reset Gallery":["Redefinir galeria"],"Elements":["Elementos"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Color":["Cor"],"No":["N\u00e3o"],"Yes":["Sim"],"Layout":["Layout"],"Add New Column":["Adicionar nova coluna"],"Typography":["Tipografia"],"Removed":["Removido"],"Section":["Se\u00e7\u00e3o"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Style":["Estilo"],"Content":["Conte\u00fado"],"Go Back":["Voltar"],"Take Over":["Assumir"],"Cancel":["Cancelar"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s assumiu o controle e est\u00e1 editando atualmente. Voc\u00ea deseja assumir o controle de edi\u00e7\u00e3o dessa p\u00e1gina?"],"Discard":["Descartar"],"Preview":["Visualizar"],"Save":["Salvar"],"View Page":["Ver p\u00e1gina"],"Exit":["Sair"],"Delete":["Excluir"],"Custom":["Personalizar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Clear":["Limpar"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}