{"translation-revision-date":"2022-01-11 13:13:22+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"The last inner block will follow other content.":["O \u00faltimo bloco interno seguir\u00e1 outro conte\u00fado."],"The last inner block will be aligned vertically.":["O \u00faltimo bloco interno ser\u00e1 alinhado verticalmente."],"Align Last Block":["Alinhar \u00faltimo bloco"],"Rows":["Linhas"],"Columns":["Colunas"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/grid-layout-control\/index.js"}}